電腦開機開到一半開唔到

本身今朝早都開到機，開完之後去咗做其他野返到黎部機就黑咗mon，硬碟燈都唔著
之後強制重開機後，部機入到系統，出到黑底win10 icon loading個畫面，呢個時候硬碟燈都係著，但再下一步就變到黑mon，硬碟燈都唔再著
想請教下大機會係windows壞咗定係硬碟壞咗定係其他問題

ssd就快釘

即係大機會係ssd問題？ 佢每次都係去到win10 icon load完之後先冇反應，我以為係windows問題